［手持Ram有閪屌］Ram準備開始加價了

G前都一直講緊準備加鳥
依幾日收到風ram開始加價鳥！！
預計今星期內ram價格有小幅度提升
並於電腦節期間升至百份之100-120

展望未來半年至一年ram價提高至現時嘅兩倍

立此post為證，歡迎Bin C

本人搞曬GAG，呼籲各硬件台手足可以借盡孖展大量入貨

炒Ram致富嘅日子到了！！

附上今日ram價方便以後回帶對照

發現Adata已經開始帶頭加價了！

1x8gb 2666 c19
已經回調至$240，比今年低位高約3-5％

XPG D10 3000mhz 2x8由$250升至$270，升$20，升幅達8％

XPG D10 3200MHZ 2x8由原$280升至$300，升$20，升幅達7.14％

都要睇intel 有無力

攞住reg ecc ram嘅我有冇閪屌？

lm bin c

我2133 以前230蚊買 今年頭280蚊放
又可以準備放2666 ram

想等3700x砌機係咪要買定ram先

我2133 16gb 買 $485
上年放$750

而家個價咁平，買定先都唔怕，上年black Friday 減咗都可能唔夠而家平
講緊比起上年平咗一半

我8gb

要等ryzen3 ram

平咩？

用5000 ram?

係
果時以為已經夠平

抵屌？

想砌3600 買定3200mhz ram係咪夠

下個月出3700x 請問係咪買定3200mhz就ok？

3600mhz好d

屌IT狗屎忽就有份

我都係用ECC

Es 版嘅regecc ddr4 可能連gay佬嘅屎眼都冇得屌

抵

ADATA 8GB 3200MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U320038G16-SB10 連黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 380

Cls起飛了

XpgD10 3200 1x8gb
已由最低位 $280升至380！！！

升幅達35.714％

痴撚線！！

預計短期內（約一星期）
Ram價唔會再有大幅度調整，想買ram嘅巴絲們要把握最後機會喇！！

新手無知一問,
我想換ram係咪拔落黎插新既上去就upgrade到,
洗唔洗入bios set d咩, 或者洗唔洗重裝咩driver之類

32有咩選擇